暖男 同 狗公只係一線之差？

靚仔就係暖男
樣衰就係狗公

仲有冇其他可能性？

你的樣子如何？你的日子也必如何？

淨係溝你就暖男 同時溝一堆就狗公

Sad but true

有咩咁sad